拿～～～咕平也～媽媽依芝娃娃！

平也也！

拿～～咕平也～媽媽依～芝娃娃

真嗣君

拿～～咕平也～媽媽依～芝媽喎

雲耶馬 雲耶馬

呀~~ japan呀~~ 媽媽d芝娃娃